唔能够流芳百世，都要遺臭萬年

林奠你做到了
六月九日見

屌你老母大陸仔

你老母化閪，三毛死全家

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

够你老母

食撚飽屎未呀，死三毛？

屌 唔講唔覺 原來掉撚轉左

簡體嚟㗎戇鳩仔 話人3毛之前睇下你打咗啲乜撚啦

嚴格來說，「够」是「夠」的「或體」，並非繁簡之別。所謂「或體」，據清代王筠在《說文釋例》曰：「《說文》之有或體也，亦謂一字殊形而已，非分正俗於其間也」。

總之正體標準係夠
殘體標準係够

傻西三毛柒兩次，打錯字又用錯分身回，抵你減人工啦